一邊放狗咬記者，一邊叫人記者朋友，警犬真係好友善

屌你警犬想轉陣扮好人修補警民關係？
市民比你打左兩個月，平民日日比你stop and search比你指住黎屌
你以為做戲就得?
支那人即係支那人想法

準備驅狗器

觀星筆可以用作驅狗器嗎?